
                      Hoy me he quedado con más ganas de ver más , la película está muy bien y los efectos de lo mejor que hay hoy, paisajes las batallas es todo, lo mejor es ir a verla la recomiendo
        
            